點解d山區樓盤可以唔連車位咁癲

超級大西北個d無車個d位點住

因為你窮

佢又唔係開大則，買得入去都係budgeted buyer 啦

舊式大則果啲好多都跟1-2個車位，因為果啲係買家有錢求環境

買車位又俾多1-2m買市區好過

again 因為你窮
1-2m 算什麼